如果你係Sammi，會唔會同安仔離婚？

會
唔會

頭先落街聽到有個6歲都唔知有冇嘅頭釘問佢老母會唔會原諒許志安
根係唔原諒啦
Sammi又唔係冇錢 又要面
比我都離啦

唔洗分身家就離硬婚

咁樣偷食法，洗乜分身家

Sammi耶撚嚟 聖經教落要原諒77個7次 唔離婚都唔奇